覺唔覺肥婆icon差咁d野

有紫衫##fatc
無橙褲##fatc fatc

屌你老母留名

屌 條褲又唔係肥婆著

fatc fatc fatc